三毛今日戰略：捉字蝨,分化,推舊post

回覆或正負評前停一停起底,通常頭幾個都係鬼ac互推

又一班新ac,連仔可唔可以暫緩新注冊？